有冇人做過HKT Engineering 返輪班

入面環境如何 學到既野多唔多？

咩部門咩post

不過香港應該除咗醫護都無咩工係輪班學到嘢

都係同學介紹既,個負責人話主要係機樓做安裝維修

咩部門先

要等公司通知簽約先知

eo 好多野學 比心機慢慢學啦

入咗去，不出3年會見到樓主轉 field post

入面好惡劣咩？

基本上技術學到，其他行業用唔，教你數 panel 位，揾LT，打 krone等。
人事:算啦成班老 seafood ，返工係消磨時間，炒股先係正職。

有ive同學係度做

今年畢業個班人？

及早離場，咪撚做telecom